係地鐵見到有個個鼻插住喉既老人家上車。。。

然後批鬥座有兩嬤孫坐係度食零食扮睇唔到

你首先應該話佢哋車廂唔可以食嘢

連登仔：咁嚴重就好心搭的士

一瞬間以為又係環保post
有冇唔係坐關愛座嘅人讓呀？

插住喉應該幫佢叫白車

條喉應該用膠做
咁唔環保點可以俾佢坐

有個後生仔讓左

可能有認知障礙唔知唔可以食嘢

咁應該要send比環保撚

收工時間地鐵最快

我都有認知障礙，我唔知響架車度唔可以打飛機…咁我響架車度打飛機得唔得？

坐係關愛座打一定得 信我